已fc！！tg傾大事必須要用太空卡

三千萬個電話號碼真係唔算得係咩
保障自己好緊要

［警告］Telegram會暴露個人電話號碼

#206 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

對抗邪惡係唔可以心存僥倖

所以一定要太空卡唔好用自己電話[sosad]

push

其實可以邪惡d諗，電訊商俾左電話號碼國家機器試
咁咪仆街

1. 呢個係 telegram group 設計問題，我覺得係一個漏洞
2. 八個位既香港電話可以 brute force add 晒的話，美國號碼要試晒的話，都應該技術上可行？
3. 係咪要考慮放棄 telegram ?